原來食環做緊野可以唔帶口罩

今日經過見到 原來做緊野都可以唔帶

食環做嘢唔使你教

食環真係狗都不如

阿蛇做野唔_ _教

聽黨話跟黨走